係時候食住個勢，比勇武收割光環!

依家政府個道德高地已經接近無左
不停抺黑，拉一派打一派
就係想努力收埋佢地犯嘅錯，吸住班中立淺藍

我地應該利用呢個優勢，推勇武去成為保護市民嘅正義之師
就算要港獨，到時都一定要一班市民相信嘅部隊去保護市民，而勇武好適合做呢個角色

推爆勇武正義嘅形象
等市民對政府失去信心
對我地越黎越有信心!

成個運動最緊要係人呀!!!
前線要人，文宣要人，課金，運輸，不合作運動，乜撚都要夠多人架!!!
仲有好多人未歸邊
好大推中立撚，兩邊各打50大板撚，彈出彈入撚

勇武! 你地辛苦左咁耐，係時候收割光環! 靠你地帶動市民慢慢歸我地邊!

你記招播片? 我地大撚把片
前線帶無辜市民去避難，有片
前線幫小朋友洗眼，有片
前線銀髮族保護年青人，有片
狗隻壓力爆煲，有片
狗隻亂打市民，有片

除左片之外，每次行動都可以繼續做出你心目中嘅正義嘅形象，例如:

狗隻追打市民，我地去拉佢地走，當平時救手足咁救
對住廢老，佢唔出手，我地阻止佢接近。佢出手，請大家都大大力出手，大把人撐你
唔洗屌影相嘅人，好多路人乜都唔知，交返比和理非，企外圍解釋，教育

希望大家可以用Be humble嘅心態
凸顯前線嘅高尚
凸顯前線嘅優雅

咁樣先可以拉更多人由中立變淺黃，淺黃變勇武! 全民升級!

push

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推，勇武先保護到市民，甘願為平民同黑社會打。值得尊重

推

要推到全香港都識得稱呼前線做義士

已經我呀媽都識叫

最好就做到每個人都保護到自己啦

全民腰配行山杖運動正式開始！！！

好好好

有無勁人識剪到BBC 果D片咁

勇武民間保衛隊！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

示威者拯救市民，成功阻止元朗恐襲再次於北角同荃灣出現

以武制暴 勇鬥鄉黑

PUSH
形象工程

Be humble
勇武好波!
香港勝在有香港人

勇武巴絲係我心中英雄

文宣攻勢要升級

推啊
佢地救左好多人

有咩事唔好報警 call義士幫手

幫推

推，勇武形象工程！

Push

agger

其實應該要，靠警察不如靠街坊勇武

推推推

勇武形象工程
好值得做

消防 27232233
救護 27353355

推！
聽日民間記者會播

屌你老母！食住過勢打撚死晒啲黑社會

民間自衛隊

[size=6]勇武形象工程[/size]推

推吖!!!

乜路線都試齊先啦

我冇野講
我要搵律師

打鐵趁熱

得民心者得天下，勇武派一定要得民心，等普羅大眾承認勇武派為人民保衛隊，黑警就真真正正變成流寇

仲有 我地打鳩黑社會
荃灣啲街坊見到黑社會
啲街坊話唔洗驚 有黑衣人保護我地
呢一刻 我覺得我地勇武派係民間自衛隊

勇武形象工程推

勇武最值得人尊敬

支持勇武冶港

希望大家可以用Be humble嘅心態
凸顯前線嘅高尚
凸顯前線嘅優雅

正義ge英雄

比多啲勇武保護香港市民嘅片出黎！

Pish

聽日記者會如果有機會，一定要講荃灣 北角 黑衣人手足打撚走班黑社會，身邊好多人都唔鍾意阻返工，但係佢地都一致認為好彩有佢地打走班鄉音黑社會好有安全感，我地可以播片段，為我地勇武正名，機會可以不可再，尤其今日冇黑衣人人人人心惶惶，相信佢地潛意識中會有：「如果有班黑衣後生就好喇！」

希望可以推到比聽日發言人睇到，都係嗰句：機會可一不可再，timing緊要。

勇武好波！
點都唔割
大大力錫春袋都唔割！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

be water be humble

要記住
黑警唔單止治唔到黑社會
仲要助長佢地
最後係由勇武收拾佢地

前線義士=英雄！

反黑社會不分藍黃，應該就住呢個點大大宣傳，咁樣藍絲都會覺得我地做到野，保護香港市民，慢慢就唔會支持警察

根本尋日勇武追住啲白衫就係幫緊大眾
唔係佢地肯追返班白衫追到佢地縮返入竇
北角好快就變成元朗咁無差別
（大家要知道黑社會係打起上嚟唔識自控）
咁都可以俾CCTVB抹黑

下次義士們真係哩係CCTVB記者後面
等佢地一齊感受下

民間警衛隊

路西法效應會更加激烈。

勇武救人
犬扯bar 非禮 扑路人 打記者 放爆竹

光復香港，時代革命

啱阿
得popo識剪片阿而家

要停止圍警署先 否則對家好易還擊

推
Be humble

推！！！

係民間記者會播

Posh

光復香港

何任情況必需支持前線

支持

根本警察而家淨係識得傷害，拘捕同恐嚇市民
而義士就做埋佢哋本來應該做嗰份

Agger 勇武先係保護市民嘅英雄

的確要收割光環！依加係打心理戰！收割仲係游走係中間地帶嘅市民！

但我絕非割席！只係想最大化最收民心！此舉定會大大幫助是次運動！

請文宣組幫幫手！

推啊各位！

的確要收割光環！依加係打心理戰！收割仲係游走係中間地帶嘅市民！

但我絕非割席！只係想最大化最收民心！此舉定會大大幫助是次運動！

請文宣組幫幫手！

推啊各位！

各位幫手推！

呢招絕 推推推

Pish!

做人要有公關

可以煲大義士保護平民百姓去對抗黑社會

的確要收割光環！依加係打心理戰！收割仲係游走係中間地帶嘅市民！

淺藍就變淺黃 淺黃就變深黃！

但我絕非割席！只係想最大化最收民心！此舉定會大大幫助是次運動！

請文宣組幫幫手！

推啊各位！

必須推

前線 文宣合作！

希望大家有日可以喺煲底唔駛再戴gear咁讚揚無名勇武英雄

依家要主打文宣啊

個心一諗起啲勇武個樣就起曬雞皮
做咗咁多犧牲仲要俾人抹黑
由衷佩服同感激有佢地喺香港

連儂牆是好地方

前線打柒黑社會呢條片真係一定要18區都播
威力仲大過黑警爆頭

be humble
謙啲

大家都定時離開同溫層，無只守喺lihkg，咁先對成個行動有裨益

冷處理咪得
又冇傷到人 又冇影響到你 關你咩事姐？

Be humble,推到勇武有光環

推！咁重要嘅post一定要推！

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

推到下次發佈會講！

同意

唔只和理由 仲有勇武優
推到勇武可以取替狗隊

口號方面，我認為「五大訴求，缺一不可」係短期目標，而「光復香港，時代革命」係長期目標。兩方面可以同時進行，個人認為可以七三/ 六四之比作宣傳，五大訴求暫時比較重要，理念亦較為清楚，容易令市民明白，應該多作宣傳。而當市民對抗爭有基本認識後，光復香港作口號更為貼切。

「光復香港」︰
1. 對香港敗壞之現況表示不滿。
2. 對官、商、鄉、黑互相勾結表示抗議。
3. 清算所有禍害香港的人士。例如︰官員、警隊、黑社會、奸商等等，
從而令香港重現曙光，重新復甦。呢個就係光復香港！

「時代革命」︰
1. 呢個時代係亂世，係抗爭嘅時代，Is now or never！
2. 所有身處呢個時代嘅香港人，要全力投入抗爭，無人可以獨善其身。
3. 抗爭者會用一切方法抗爭到底，甚至流血或革命。不自由，毋寧死！
4. 革命係改革制度，目標係建立一套包含民主、自由、公義嘅立法、司法同行政制度。
因此，香港喺呢個時代，改革係唯一出路！

總之所有抗爭者，希望大家放下仇恨，重新審視自己內心，時刻提醒自己，我地係為「自由」、「民主」、「公義」、「法治」而戰，唔係報仇。如此，我地先可以擁有最大力量，就係正義嘅力量！同時要小心敵人每個行動同言論，作好對策，槍口一致對外，最後我地會嬴！

以武制暴

推！

我覺得下次搞係咪應該搞禮賓府
講真咁樣對準林鄭加唔會影響市民

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

好勁 播片記者會

嘩尼個post高質！
文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89和你飛！

提提大家 一座中層唔係狗

可以整大大支戰旗，每次出戰前先禮而後兵
「五大訴求，決一不可，守護我城，孤注一戰」
Something like that la下

好

推
收割下
然後被和理非主場幾日先

幫手推

上呀 收割一切民意

岩呀，推呀，推要全民升級

勇武保護市民

推呀，推到全民升級

學今日民間記招講，勇武/前線=街坊

淺黃變深黃 幫手課金 做運輸等等已經差好遠

Totally agger

呢個 idea 我 like.

我地要吸納更加多人企我地呢邊

CSL. P牌出個post 好撚高汁

推 要做。

Pushh

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

支持勇武巴打

勇武為香港犧牲咗好多野
感激

民間監警報告

嗰班黑底個樣衰到，同班後生仔咁大對比，一於煲大佢

絕對支持

:

謝謝勇武

推
高汁post; 真心唔想再搭搭下地鐵又聽到班師奶講
「班黑衫好惡啊而家，講兩句又鬧人。
下下拎磚又拎鐵tone，搞到我返屋企都驚
揸車又驚比人爆玻璃。」
聽完心好唔舒服跟本都唔係咁
加油啊大家

取代黑警

啱 係咁重複黑社會出現 出咗兩日 講到出咗10日咁 每次都係由黑衫打走 要講有街坊無辜被打傷 爆晒頭 都係由黑衫救嘅 講到警察保護唔到香港市民 由黑衫人保護
兩個地方出現講到18區都有

Pushhh

文宣全面進場!!

勇武民間保衛隊！

Gchi
Be humble

整緊文宣，求素材，例如義士幫助街坊等等嘅新聞/相

樓主係鬼
想武力管理
等和理非以後冇地位

勇武手足驅趕角黑社會

good idea!

反攻政府四點鐘記者會！諗下點令民間記者會入到屋

全民借老豆老母手機！民間記者會最緊要入到屋！

琴日發夢見到好多新勇武 好感動
希望老手屌細力少少 唔好嚇走佢地

黑社會都係勇武打散

樓主p牌

講真，真係愈來愈多人分化 勇武同和理非。

文宣手足全面進場 Assemble

記得就算勇武都要有禮貌呀

噉好似我噉一路勇武㗎呢

仲有播埋黑警唔比救護車 救護員救人！

岩

唔係唔想和理非
而係和理非根本起唔到作用
勇武只係辦法之一
另一個辦法就係焦土戰略
當然支持勇武先

be humble

擊退黑社會 福建幫
真心型

↑

借個位用下

不合作運動— 每週罷買日

勇武變民安隊
開始！

立場呢段片 16:30 開始，黑警開緊槍，兩班義士衝去保護立場妹妹
有無剪片巴打幫幫手，唔該曬

核彈錫袋都唔割

開放討論，唔好一句就鬼

啱呀，好似啲癲狗咁講晒粗口，連東方都割

一定要禮貌
見義勇為
幫人時盡量不分藍黃

正呀喂

我地係義軍，對抗暴虐既政府

真係ok正義之師前線！

禮貌最重要，幾可見英雄亂屌人？

幫勇武做好個形象點解係武力管理

Be humble

Be humble！

講真 大家出post既排版都開始越黎越好
有重點字 顏色
大家睇得舒服又易明 咁先容易令大家消化

加油

向勇士致敬

Be humble!

推呀! 有形象先多人轉過黎支持

文宣：北角黑社會亂打市民 黑衫義士英勇擊退

其實成日睇見前線勇武比廢中廢老鬧真係好心up
作為一個香港市民 睇住由100萬人和平遊行反對逃犯條例 到200萬人和平遊行繼續反對 政府都可以第二日繼續二讀 年青人逼不及待 唔忍心見住一個佢地仲要居住幾十年,建設幾十年既家！被一個漠視民意既仆街政府施暴政摧毀 開始係你地班政治冷感,漠視時事既中年人老年人眼中既暴動行為(打爆幾塊玻璃)
而你地班中年人老年人！完全無諗過要開始了解同正視返香港面臨緊既危機,而係睇到新聞立法會爆玻璃而鬧年青人搞事,抹黑年青人收錢搞事
到最近每次遊行示威,警察無理拘捕示威人士,更加濫權使出過份武力去幫政府震壓持異見既年青人
係你地眼中,逃犯條例只係一條普通既罪犯移交條例年青人就係祟洋眨華 出賣祖國 反對香港移交罪犯成為罪犯天堂
你地班中年人老年人有無諗過咁黑暗既中央大陸會點利用呢條無你地眼中平平無奇既逃犯條例！
再者！台灣一早表明唔會接受香港既逃犯條例！
林鄭月娥多次利用台灣殺人事件死者既父母,激起你地班唔留意時事既中年人老年人以為香港年青人為左反中國而漠視死者父母既感受！
好多香港市民因為林鄭月娥既所作所為,發起多區遊行示威
奈何政府每次都將市民和平示威不放在眼內,市民亦都因多次被政府漠視開始變得勇武,為我地所居住所愛既香港抗爭
而你地對時事並唔了解,因為阻到你返份做多幾十年都唔會買到一層400尺樓既廢工,阻到你搭車去飲茶去玩,就覺得年青人勇武抗爭係搞亂香港
而唔知道年青人為咩事要作出呢d無你地眼大係暴動既行為去守護香港！真正愛港既人係勇敢企出黎抗爭既年青人！而唔係只顧眼前利益既你地！
當年青人開始勇武抗爭,順理成章係你地眼中警察濫捕 濫權亂打人 包庇黑社會收錢打壓示威成為一件正義無錯既事,仲濛在鼓內支持警察繼續打壓年青人抗爭！
你地到底醒未！香港差d玩完！係靠年青人付出既血汗先暫時停止到逃犯條例！但呢條惡法仲係未正式撒回呀！年青人仲係到抗爭緊呀！
你仲忍心係到抹黑勇於抗爭,用自己前途作為賭注行上前線抗爭既年青人？
求下你地睜開雙眼 睇清楚事實啦

推呀

唔係覺得自己做義軍好威，係做得義軍就要深刻明白我地係為左咩理念而奮鬥，學習都係be humble 一部分

五大訴求，不分先後，缺一不可

屌佢地屌唔醒，就要用文宣

Be humble, be water!!!

Be humble be water

啱，雖然現階段未可以有好多人同意義軍，但提升義士形象同心理質素，都係為未來舖路

支持建立「大俠」形象！

Yes！冇錯！

Go Go Go！

香港隊長！

寧願畀泛民收割光環
換泛民支援同不割蓆

To戰友: 不驚·不割，我地奮鬥既理念同埋原因

sell下自己個post 真係唔好意思呀，想借個位用下，我純粹係想分享下自己諗法，我講既野都未必一定岩，如有錯漏請指正

兄弟爬山 核彈都唔割

可唔可以整個黑警醜態集合片?

和理非 勇武 缺一不可

推呀！

推到有片

保護記者組

流動放映會又係時候出動

呢超好撚高

光復香港 時代革命

再推

有冇巴絲覺得呢個post 好奇怪
（試下停一停唸一唸）
核彈都唔撚割..
應該衝就衝
應該hit and run 就hit and run
呢個post 有啲想帶風向嘅感覺

重點係

勇武一爆粗屌巿民

即刻玩完

pish

圖credit 紅底01

一兩下總有嘅，所以要多啲口交叻嘅巴絲企外圍，喺發生沖突之前就解決左先

所以都一定要有和理非街坊磅住，側面維持返勇武形象

sp push

勇武/義士 救港系列正式上線

覺得義士順口 d

［推爆佢］8月5日 9:52pm 粉嶺拿住錘仔打市民！

各位睇路呀 P牌仔開post 仲要好多P牌推Post

都係果句 5大訴求先係最重要

push 支持文宣

勇武形象工程 輕輕一推

冇錯！勇武先係最偉大

想帶起大家去理解無論勇武定和理非都要爭取一個好形象、be humble。

利申：我唔一定和平、但絕對理性

文宣組重要性唔少過勇武手足 各自努力

點都支持
不過我覺得某d技破壞力不大又唔好形象可以收一收
好似火系魔法咁 圍狗署出真係無咩意思

真呀
好過同人隔回應

另外播黑驚片

同意，你話係咪推勇武上神枱，我有保留，但提升成個抗爭嘅形象，吸引多啲人支持，我覺得係好

咁樣勇武會疲於奔命

我們不是暴徒！

我覺得火魔法係可以有，不過現階段未洗出，等班狗又柒左，拉高民怨，再一次過出，效果一定正啲

絕對唔係靠晒勇武，其實係勇武背後有和理非街坊磅住先係最重要

We are humble

Offline 宣傳同online 宣傳同樣重要

up

個人覺得kickass 個concept 幾好，由一班普通人黎著suit保護社區，好接近宜家個情況

勇武保護咗我地市民免被黑社會打

勇武係催淚彈中求咗好多平民，警察先係暴徒

不割籍

Agger宜家有時變左campfire咁

燒衣啫

最緊要係比啲中立人知道呢啲事

推推

pish

我地都日日都記者會啦

真反黑

停一停，想一想，再諗吓新方法

不割席，但我地要贏得漂亮

如果個光環足夠令市民對於成立自衛民團無意見（唔反對）就好啦

唔好講收割光環唔該
用錯字眼
大部分勇武前線好簡單
升級
救到所有手足
保護到市民
份內事
形象工程需要
係比街外人睇
但亦純粹係事實陳述
同令大眾接受
唔係咩收割光環

大叫「保護 黃大仙 居民」，塑造黑警係攻擊方既印象。

實際做咩是但，最緊要鳩叫左先

睇到有post話，要幫義士營造社區好幫手好鄰居既形象，好似蜘蛛俠咁，唔知有冇得諗

咁都要前線唔好斷正，唔好地鐵度三打一，唔好掟汽油彈差啲掟到路過架的士，先有得攪囉

可以好似做節目咁，未出場前播定片先

hunger game 最後一集有嗰採訪隊記錄，有無得諗，純粹突然間諗到，唔知可唔可行

其實今次勇武同不合作，真係為香港人做左好多嘢

勇武形象工程 推

有淺藍廢老都識講 佢地連差佬都敢打 會怕你地黑社會？

勇武=勇敢 正直

一蚊雞保鑣咁

我地需要有英雄色彩既文宣
但係絕對唔可以比人聯想起任何文革式宣傳
要熱血，但係不能狂熱

光復香港時代革命

荃灣打黑嗰條片就係拉返民意嘅開始

PISH!

講得好！

推呀!

推，方向正確

我係和理非
跪非拜勇武

推
解放軍混入左防暴警察
聽住條片 00:38 講「同志們」

香港人！！一定要大做文宣推上國際

支持勇武收割光環運動

光復法治自由港，五大訴求別推搪

推!

買電筒都拉

黑警失民意，向示威者送大禮

pushhh

大大力推
依家咁多拖鞋街坊去狗屋支援
勇武手兄 係我地既 民間滅煙隊

在場stand by 以救人方式
有佢地 街坊受傷機會大大降低

BE WATER BE HUMBLE

義士

光復香港！

勇武不惜被捕，付上黃金十年，為香港付出

建議勇武上鏗鏘說，入去睇埋先屌

勇武當先

做多啲類似呢種文宣(隔離post dl落黎的)

再用一啲故事去講黑衫點幫平民
例如混亂時比口罩附近既老人
又幫紙皮婆婆推車

目的係令人知危險既係警察
黑衫係信得過既好人

唔洗形象工程 根本係發自內心幫人

push！勇武bb加油👊🏻我親眼睇住大家係點樣保護市民

支持呢個，唔好再話咩要勇武退場，件事一早已經去到唔係靠坐係度念經就可以解決既地步

同志們, 機會來了!!

各位義士，記住被捕後有權不斷詢問即時時間，最好每隔5分鐘問一次，之後記得同啲黑社會講叫佢落返實時時間，如果唔係唔會簽份口供，另外落口供時無論你講過幾多隻字，其實都係要‘一字不漏’寫哂落去的，如果對方無咁做or有其他解釋，你有權唔簽同記得同律師講

拿，呢啲時候拍住上就啱啦

將軍抽佢車 支持就幫推

應該保護市民既人，依家連市民都打。我地需要佢既時候，閘都落埋。 黑社會打市民，斬市民，既時候，得勇武巴打出黎幫手，除左佢地，我地仲可以靠邊個？

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

推 形象工程真係好緊要

勇武=新反黑

好文無人推我幫手！！！
要洗脫勇武=無腦呢個stereotype

講真 淨係北角同荃灣兩單野都夠講啦 個人認為可以用呢兩單野反串翻班狗

咁都諗到

前線必須正名為義士

和理非必睇！一人一袋小硬物！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

方向正確
我地要做埸公關 show

勇武形象工程

推 勇武民間保護隊

推啦

想問下係咪你整?
定係有SOURCE?
如果係你整嘅方便大家SHARE出去嗎?
如果係有SOURCE就要問一下個SOURCE可唔可以SHARE出去
唔該哂!

係我整

唔理了 已經share 左 推

塑造關心民生生活。傳媒成日影到示威者幫長者、路人，形象健康，爭取不少民眾支持。例子前晚訪問深水步居民，他表示支持，只怕示威者被上綱上線。

昨日民間記者會是另一攪形象平台，做法值得支持。希望平台即時解答唔到，記下問題下次或用另一Channel回答。 這個平台可以wikipedia 形式出現去回應事時新聞、傳媒問題。

目標係追求5點訴求 ，關心民生。形象健康，不戰而勝

多謝!
大家可以幫手推同SHARE
記住!!!
要SHARE埋呢個POST 同#708
叫人收到圖, 都可以入呢個POST幫手推 + 俾人知多D!!!
SHARE圖都唔夠, 記住SHARE埋個POST!

我覺得差個口號係有勇武兩個字?
定係勇武派要開始改另一個名? 一個更好嘅名

有勇武，唔驚

如果個口號有勇武，咁就太硬好難入屋

推!
有口號、有故事性、有真實性

#463
1張宣傳圖!

#708
4張宣傳圖!

大家可以幫手QUOTE

分享口號、相片、真實性經歷!

勇武自己唔使改嘅
入屋就得啦
以身衛城 以武抗黑 無畏無懼
不過講完重以為自己sell緊黑警

諗住遊行都可以叫
但無勇武兩個字係入面, 叫出黎好似幫警狗打氣

有勇武兩個字, D廢老深藍又會覺得唔OK, 唔肯叫

我都係照住黑警宣傳既思路去做

仁義禮智信
呢D你好難聯想到黑警

而家好明顯又轉風向

BKJM9
會唔會開多個POST, 加番
[對抗警隊形象工程] 勇武形象工程正式啟動，係時候食住個勢，比勇武收割光環!
第一版加番咁多個POST嘅LINK同埋張D圖貼一次堂?
我幫手推

思路正確

得喎

PUSH

機場集會 歡迎你我他

機場集會

香港隊加油

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??